[扮工動物園] 2月14日之星期四

是晚OT

Joson

OTx2

琴晚失眠呀屌

me 係今朝唔知醒

新人留名

我早醒咗
你唔知醒都仲整到飯盒

一朝早就冇左半條hp了

我得返3分1

你成日加班

返工啦

大家的好朋友 Pornhub 於情人節前夕公佈，將在 2019 年 2 月 14 日的情人節當天，讓大家都能免費使用 Pornhub Premium 服務，除了讓你看電影不受廣告干擾以及提供高畫質 4K 讓你把一切看得清清楚楚之外，甚至還會開通特別頻道，讓你看到跟平常不一樣的唷！（笑）

我未滿18歲，離開

你好

教壞薯皮皮

唔姐

名都叫錯我 淡了

好撚眼訓
轉頭去買咖啡

打錯字

叫杯哥沖比你
杯哥=咖啡

AHAAAAAAAAA~~~~~

哼

杯哥~~~~~~~~~好久不見了

可惜你唔會沖朱古力比我

公司冇, 要買

me 覺得自己臨瞓前煮落飯係好很英明嘅決定

快

叻叻

我氹返你
aha姐姐唔好嬲皮皮

加一得唔得

有無睇出面個post架

情人節先黎激嬲我

我返屋企要跪咩？

應該冇

一杯只賣20蚊

我唔想做野
又怕老細返黎喎

你就係老細

我係薯皮

三花